【唔好畀佢停】歐陽巧瑩晒出浴照露半股

正所謂「好嘢唔好畀佢停」，就好似2013年獲得港姐友誼小姐嘅歐陽巧瑩（Tammy）咁，早前佢就孖住男友林師傑去美國旅行，仲響應「解放乳頭運動」（Free The Nipple），冇着Bra真空上陣影相，性感又唯美，而呢日佢又再晒多咗張性感出浴照！

歐陽巧瑩着上一件頭嘅白色魚網超高衩衫半浸喺浴缸中，側身晒靚股，大騷S形身材，張相影得超有Feel，而呢件衫佢之前都着過挨喺露台影相！佢留言話：「美國返嚟之後，一直都未有停下嚟休息、睇相、執行李嘅時間，雖然好攰，但係我真係好開心好充實，多謝上天對我嘅照顧！多謝身邊愛護我嘅人！多謝自己！🙈」唔知影咗唔少相嘅佢，會唔會陸續大放送呢？

我正過佢

冇圖講經咩

【唔好畀佢停】朴初瓏性愛慾照流出露半股

圖呢

唔好俾樓主伯母停！

臭g唔比圖抵冇女
放張圖做下好事可能會有女埋身既